求救 係咪display card問題

我砌左部機大半年 今日重裝部機 再用teamviewer 控制時 發現每開一下新既file 都有這種破畫面閃一下大約半秒（視乎開個file 視窗大小）開完就正常 係咪張卡有問題 開始壞

另外用teamviewer 時唔可以用到正常size(1920*1080) 變左1024*768 係咪都關張卡先

利申 win10 + MSI gtx 1060

Sorry 1999 幫幫手

你用teamview應該唔開display事，display應該係出係實體顯示器。

係唔係條ram問題

可能係display驅動

你有冇零件可以自己換黎試

Ram 都關事

今晚試下換另一張display card 試試